同學各位，找個位

新學期啦喎，今年點解無咩ocamp年經潮文？

咩時候
仲po潮文玩膠？